有冇人仲係鍾情第一代Spider-Man ?

可能未必拍得好好
但個形象真係深入民心

毒撚樣

無

Andrew

uncle ben

Andrew真係

真正peter樣

我

覺得始終最經典

當年黑蜘蛛衫j死人

toby 第3隻跳舞簡直可以挑戰關家姐

第一代正宗毒撚

Andrew做spiderman有性格啲
口賤賤咁

第一代Mary 最撚正

好掛住第一代spiderman

毒拎俠

毒到

peter唔做spidey嗰時唔會咁串，做係毒撚黎

第一代係咪講緊日版渣機械人果個

真毒撚

amazing spider man 同original spider man兩個故事來架ching

毒男忌有自信

溝到女喎

你講緊
Electric Company

定70s嗰個

緊係Electric Company 果個
第一代蜘蛛俠，最正
往後都係垃圾

行申：廢中

第二、三代唔入流

第二代好d咁第一代真係傻頭傻腦咁，個女主角又樣衰

有親情愛情動作搞笑於一身，奸角都吸引啲勝過m記出果啲垃圾，係畫面唔夠新果啲高清囉

第二代條感情線煩撚到

電影版真係一代最好

uncle ben死個陣，好傷心
可能因為兩個都係老人家飾演，有代入感啲

新版咁後生，死咗我淨係諗到： 我又想起你老婆了.jpg

細個睇第一代淨係覺得MJ好樣衰
暫時覺得第二代好d

初代最深入民心
但civil war果個最符合原本spiderman既形象，個人暫時最鍾意

Tobey:100%未俾蜘蛛咬嘅Peter
Andrew:100%McFarlane到近代嘅Spider-Man
Tom:似漫畫Ultimate版

你地講既第一代已經第三代黎架啦

第三代敗點係第三集
唔識見好就收，拍爛曬

無啦啦咩高清啊

電影不嬲用最Top器材

20年前電影都可以出返1080p畀你

舊2=cw＞舊1＞其他

我諗佢想講cg

毒撚蜘蛛俠係最經典

不過重拍就跟漫畫

各有各好

Toby版蜘蛛俠個intro一直都好鍾意

第一代mj老得快

cg近呢十年，個人嚟講肉眼睇躍進唔係好大

由佢讀書溝女畢業打工失業 睇到佢最後求婚 都幾感觸
亦都係感覺最貼地

未來戰士2 既CG而家都岩用

Andrew版你問返我睇過d乜都答你唔到

Andrew 版正好多

再之前

我鐘意第一代mj 喎 可能細個成日睇逃出魔幻紀

tobey仔永遠係賣飛佛

t版拍法係nolan batman初階版，a版跟原著但唔好睇，嗰幾個優點已經係套戲可以讚嘅地方

我覺得好有女人味

冇人講tobey其實係靚仔？

Andrew係高大型仔啲但我覺得tobey真係贏喎

第一代係唔靚，但係有戲味

其實佢個樣唔差

係個look毒

巴打識貨
由電影角度睇依個version係拍得好好
之後果D純粹係似漫畫不過電影感/劇本張力嚴重不足
變左個角色正不過成套戲唔好睇

佢係我最岩feel既spider man

宜家果D變哂popcorn movie無內容
睇見都心酸

我第一次知道咩叫飛釘 都係睇第一代蜘蛛俠先知

火車個幕簡直係經典
班路人幫佢笠返個面具

放蜘蛛網整停部火車 個場面經典呀

第三集真係黑蜘蛛，黑歷史

劇情中二病，乖仔想學壞吸引女神
反派量多，冇個有印象
沙人輸得不明不白
Vemon劇情應該重，但迅速收皮

Tobey 版先係最好睇
好睇在係一個貼近凡人嘅英雄
Andrew版 我完全感覺唔到

you are my friend

冇撚有錯

新版做到好乞人憎 個樣又串, 又係咁講佢點媾女但愛情戲一D都唔好睇

失敗的奇俠

呢個版好好睇
勁靚仔
當年Mary 個樣好特別好靚
故事都好好

女仔唔睇開呢類英雄片...唔知點解入左場就追睇左了
呢個版spiderman堅好睇
好睇過Andrew 版好多

第一代描述佢窮個d真係幾正
btw包租公個女好好好身材

Emma stone 本身係靚女
但完全唔會覺得佢係Mary Jane

認同
初代有大俠feel
當第套野睇 呢個英雄形象真係深入民心
但冇乜原來spiderman嗰種少年心性
其實個人覺得civil war嗰個拍得幾好
近番原本嗰種性格多啲

第一代有feel d
完全係夢中情人果type
Emma stone 似男仔頭

Civil war aunt may

第1，2集好多經典畫面，人物關係好細緻， 日常生活煩惱細節位好好

Emma stone最正

Peter Parker平時都唔係一個毒撚黎

毒到出汁 好正

表情贏哂

哩個勁經典

第一代spider man

因為佢唔係Mary Jane 囉

起碼有占士法蘭高

Agger
Great power comes with great responsibility
呢個係得tobey版拍得出

第一代個女主角好正

黎緊新果套蜘蛛俠
都係跟足漫畫

唔會再有舊版味道
舊版好好睇 好深刻

我反而鐘意第一代第三集
因為venom真係好撚型
但都係偏愛andrew版

拿 唔好話咩原唔原作先
但毒撚版真心好睇

agger

太耐，唔記得佢唔係做MJ sor

第一代第二集最好睇
講出同時做英雄同普通人既悲哀

故事劇情演繹黎講點都係第一代
Btw第三集唔係太差姐 講主角點比自己aggression影響
恃住超能力滿足自己
傷害身邊嘅人
最後反省返 做返個好人
而且同harry反面/打沙人同venom都幾深刻
點解咁多hater

Tobey版有代入感d
Andrew版高大靚仔，冇蜘蛛俠既能力都係一個現充啦，比人打都會有女衝埋去呵返 有埋能力直程人生贏家

Toby版第一集最後同緣魔打嗰段好精彩，冇音樂，夠dark，有少少血腥，近乎零CG，你地上YouTube睇返，下面鬼佬堆comment都大讚

不過第一代mj都幾仆街， 住隔離屋咁多年都唔認得人

電影另一世界觀，無話邊代先叫正宗
反而想屌香港譯名 home coming咁窩心比你改到強勢回歸，你叫愛回家我都無咁嬲

佢好似唔係做Mary jane

home coming好似係解返學校

第一代 深入民心 ！ 最貼地， 佢第一集怕醜仔樣無得輸

果個時代根本冇人重視漫畫英雄電影

因為第一代第2集受到廣大迴響

marvel 都係見呢集成功先賭一鋪

根住先爆成堆出黎

第一代第2集係個革命黎

我鍾情andrew多啲
利申:spider-man fans，個個都鍾意，不過andrew嗰種feel唔係人人演到

點解你會覺得因為第2集所以先會有mcu既出現?

冇睇原作, 單以電影質數黎講TOBEY版高ANDREW版成兩班

期待新蜘蛛俠個肥仔fd會係綠魔

屌 笑咗

果陣無人重視英雄電影
返返2004年娛樂新聞
呢套令好多人改觀
跟住好多公司話拍英雄電影

果陣marvel就破產
都係賭一鋪 iron man
如果撻Q公司都可以執笠

有錯可指證

利伸：xmen1 開始戲院睇 + 留意娛樂新聞

Agger

無人可以取代到第一代
更何況今次仲要係個似未戒奶嘅𡃁仔

有無new goblin同好

幾chill呀

第一代個樣襯返個名

第一代Spiderman除咗第三集有啲柒之外 第一同第二集個故事都好正
第二代唯一贏到第一代就係有Emma stone做Gwen Stacy

第一代嗰個好過之後嗰啲多多聲

人地講到明今次係青年時代

鐘意Andrew版多d
無啦啦又轉

Tobey = good peter
Andrew = good spidey
Tom = perfect

利申 聽人講

勁鐘意佢做瑪麗皇后
個look勁正

肯定係tobey版
21世紀超級英雄電影既里程碑

一二集係我心目中電影史經典嚟

Exact7ly

唔明點解要笑tobey版peter毒 peter parker唔係本身就係一個毒撚嗟

咩

Andrew

不過我記得漫畫 都係好多位講男女主角既感情 ,

加上 第一代 做唔到SM 成日出口術果隻FEEL ,

SM 最鍾意就係一路打交一路講野 , 成日串鳩人...

Emma Stone= Mary Jane 我是咪認真左

死侍friend
Spidey-Pool

點樣係spiderman /Peter Parker二揀一

超經典， 完勝

肥仔無意中比佢爸爸知到peter係蜘蛛俠
綠魔爸爸想肥仔好似peter咁有能力同聰明
就偷偷地研究美國隊長個大隻藥

想好似美國隊長咁肥仔變大隻仔
點知隻藥太勁，出左意外
令到肥仔精神分裂同💪🏻💪🏻
就變左綠魔

一二三代都好正

第一代經典中經典 近十年冇咩英雄電影挑到佢機

我都鍾意睇呢個
但係之後既超人都成個007樣咁

第2代

戲味既就第一代 第一二集故事正好多
如果淨係spiderman 就第二代 最似

毒撚俠

講到前無古人，後無來者咁
Batman三部曲真係公認經典中既經典

第三集好差咩

第三集真係好唔掂喎

唔好意思兩位。spider man唔係SOnY架咩

有錯細力d

屌閪睇錯，自吞

或者咁講佢唔算前無古人 後無來者，但係佢英雄電影黑暗時期嘅曙光，我都唔想諗起george clooney嘅Batman

今期流行流行剝人條裙

好撚鐘意佢

無咗Sipderman嘅感覺囉就係

我自己咁睇
劇本決定一套戲既下限
第二代跟足本身setting
而蜘蛛俠角色本身討好
Fans一定中意
而套戲亦差極有限
導演同演員決定一套戲既上限
第一代雖然改左好多
但可以睇到演員有演技
Peter係peter parker同spider man 之間爭扎
Peter身為英雄，但要面對現實(你見iron man，thor，ant man個堆，完全冇內涵 )
個時英雄片已經討論英雄點去面對自己
所以以電影黎比
第一代＞＞＞第二代

識野 咁懷舊
u like this one

帶哂 抹鏡

第一代

贏在係爆谷英雄片玩深度

第一集：能力愈大，責任愈大
第二集：英雄都係人
第三集：人係有得選擇

雖然我唔中意第三集

Tobey版mj好正
Tom版auntie may

第3集係衰太多奸角
根本交代唔哂
asm2竟然犯同樣錯誤

利伸: 鍾意tobey版 覺得好過asm好多 (唔理漫畫原著)

落雨飛丁果part仲歷歷在目

人地原著想係毒撚黎
搵d靚仔去拍根本唔岩feel
屌你老母sony

以前好鐘意睇，但自從睇左新版之後，就對spider man失去興趣

始終第一代係有情意結
咁多個最唔鐘意Andrew

新版本變咗iroman 跟班

雖然好多人話第三集爛
但我個人黎講覺得都幾 ok
黑蜘蛛

童年回憶
Bgm首首都好聽
特別係第二集

呢個係第二代真人版喇

Spider man 第三集比人話爛嘅原因同godfather 三集一樣，講左咩參透下

andrew版套suit最靚 ，三個當中

第二集套suit真心靚 個大眼無得頂

Tobey 版 專一嘅窮毒撚 加個臭雞mj
唔記得點解覺得佢臭, 好似係佢係peter 同harry間游離所以覺得佢on9

所見樂瞳
又黑蜘蛛俠 又我愛羅 又猛毒 又緣魔二世

通常一套戲介紹2個新角色已經好盡

tobey版係經典 佢同mj感情線又夠現實
但andrew版更加貼近漫畫sm 正名返peter係個幾聰明嘅人 同埋gs感情線都好感動
新版未睇 亦唔想睇 唔想佢做iron man隻狗
Spiderman fans

我 最鍾意毒撚樣果個

第一代係睇極唔會厭，因為第一代嘅peter真係好入型入格嘅死毒撚
唔知點解 第二代睇過一次就唔會想再睇
男主角個樣太靚仔太yo，冇毒撚味，都唔夠第一代個天然呆同毒味
第一代for sure

有冇人貼晒三代嘅分別？我仲未識分

舊第2集根本係神作黎
八爪魚博士成個角色刻畫得好好
同埋以當時角度火車個段無咩幾多動作片超越到

其實我想問用愛情片黎拍英雄片有咩問題？

其實我覺得女主角死得幾感動
第一集已經鋪左有可能死
用蜘蛛絲做隻手直頭係神來之筆
岩岩扯到但係掂地死左咁樣都幾有趣

女主角既死全部元素同蜘蛛俠有關
呢到設計得幾好

不過成套戲太多男女主角調情
搞到冇時間描述奸角
緣魔二世最離譜
第一次著套甲即刻變左高手操控 level
尤其是之前蜘蛛俠自己有練習先咁熟
更加有強烈對比

講撚到新出個套幾垃圾

第二代正啲

睇都未睇 連登仔

連登仔不漏鍾意屌人老屎忽自己又爭住做老屎忽

利申 鍾意第二代多過第一代(覺得蜘蛛絲係體液好核突) 都期望下個月果個可以做得更加好

的而且確套嘢掀起咗英雄片熱潮嘅
利：覺得amazing好d囉

無錯
睇預告黎緊新果個蜘蛛俠有場拉船既場面 即時聯想到第一代拉火車場戲

始終心目中有sm本身有啲口水佬 有啲少年心性嘅感覺
係第一代比唔到我嘅
但純粹當第個世界觀
認同第一代想表達嘅野，深度
都會比同期 甚至宜家嘅英雄片出色

講到果陣唯一曙光咁，同期XMen都冇得輸

Xmen 1，2真心世界級
Huge Jackman做狼人做到以後所有狼人都係粗獷大叔

George版 Batman都唔算同期啦（相距sm1都5年），Batman三部曲首部先係同期作品

Hugh Jackman

完全入形入格

Tobey版第二集真係好撚正
銀行同火車大戰呢兩幕係我心目中係英雄片入面最正嘅
可能係故事貼地d，唔係純粹超級英雄
Aunt May係咁塞錢俾Peter嗰幕
同埋選角真心正

漫畫係150暴力大叔
Btw其實Chris evans 做cap都好做得出自己味道
漫畫入面cap係偏向正義撚/大男人/強權執法者feel
Mcu cap反而係做到嗰種脆弱之餘一直堅守信念，守護世界
性格仲係好似未變身嘅Steve rogers
令我完全瘋狂愛上左mcu cap
Chris evans演繹得好好

Ultimate版就係，MCU同正史性格好似倒模咁

Mary

冇你老味
冇左tobey版既感覺唔代表冇左spider-man既感覺

我鍾意第一代PETER ,第二代SPIDERMAN ,第三代AUNTMAY

係咩
我覺得616 cap好似成日串串地同過份完美
形象永遠都係好倔強/典型舊式美國英雄
無Chris evans做到嗰種脆弱同感性
講真就咁拎漫畫cap搬落電影應該唔會有咁多人中意
漫畫撚入面其實cap fans唔算多

但個陣如果係有睇哂頭兩集 到第三集個反差係覺得型到仆街

屌 之前上網睇d人笑佢話
佢一度扮壞一度食曲奇同飲奶

係性格心意影響左姐 冇理由影響埋本身食咩野喎

鐘意第一代
夠晒毒

成套野劇情，人物，畫面樣樣佳，邊有得輸

其實當年睇真係覺得幾型隻舞好過癮

係150咩 唔係160咩

有 最愛係佢
勁唔中意第二代

Uncle Ben死嗰幕好深刻

先入為主，大部分人對蜘蛛俠既印象就係toby咁既樣

第一代屌打而家果d偶像派

第一代最正
夠貼地
奸角又經典
有James Franco

無人超越到第一代，不過轉演員我照睇。
一年幾多套spider我都照殺。

第四代感覺係太速食
睇完咪哦，完場

反而第三代好有回味

最鍾意Garfield 同emma，換人做乜鳩

+1
比起咁多代 麵係佢地最好

原著係鬼毒撚 ,

一開始就係 , 自從有左超能力之外就已經唔係啦 ,

打人時又串嘴 , 又多女女

tobey版第二集超好睇細細個睇已經印象好深刻

多啲了解cg製作你會知道進步左好多
可以製作到既物體物理效果都多左 需時亦少左
單單係Spiderman
需知道好多鏡頭既spiderman都係電腦畫出黎
所以第一代既時候因為Cg技術未係咁好
套Suit既黑線就需要咁粗咁突咁深色
製作起上黎先做到同真係著住Suit既畫面冇分别

因為佢係Gwen Stacy...

咪臭係

明明呢個版最好

掂就唔使換人啦

我覺得最新呢代先有學生FEEL喎，之前兩個好似逃學威龍周星星扮學生咁

見個個係咁吹奏一代踩二代好嘔心
講真二代都唔差 emma stone死果陣都觸動到
利申鍾意第一代經典

呢段係講緊佢魔化之後 做咩都風山水起 行街行到自HIGH
你可以話佢跳舞柒 但話呢段多餘就真係唔識睇套戲

根本錯撚晒, asm想走校園愛情路線但又揾個30歲o既黎做高中生, 睇到想嘔
而家mcu呢個順眼好多

Tony parker版真心好睇

本身asm係有plan第3,4集, 仲有Venom, Sinster 6, 黑貓都計劃好
劇本都大概寫過, 有提過第3集gwen老豆復活
不過撞正票房唔太好, sony影業總裁換人, 加菲又得罪sony
Marvel又想要spidey返黎, 結果又reboot

係Peter老豆復活

細細個睇明珠台有飛釘睇果種感覺真係好難忘

有咩觸動， gwen老豆死果陣都叫佢唔好埋佢個女度， 結果又埋番如老豆所言害死gwen

故事劇情鋪排畫面：Tobey ver
男女主角，角色互動：Andrew ver
Auntie May :Tom Ver

你講曬啦

same 兩個一齊得太容易 死左都唔覺有乜可惜
唔似一代，經歷左咁多又溝左兩集咁珍貴

Exac7ly

第一代先係心中 spiderman
之後果d當其他普通戲睇

毒撚先有資格做spiderman

第2集 整停架火車幾咁熱血

第3代唔知做乜9整番埋架船 仲要iron man幫拖 垃圾

呢位ching睇完了?

因為哩個po，睇返第一二集
第二集前三分二peter parker嗰種惆悵真係拍得好好

而家呢個真係極7

第2集片尾好好聽既歌 細個睇完即刻搵返首歌黎聽

我鍾情你

反而鍾意第二代 不過好記得第1代第3集戲院爆曬場真係好西利

舊版第2集真係好難超

舊版第2集真係好難超越到今時今日都絕對可以係英雄片入面嘅top3火車個段真係不得，就係靠呢段攞左oscar best special effects 。
好多人話dark knight係第一套英雄片有深度同埋刻劃人性，但其實舊版第2集先係真正嘅第一套。 Doctor octopus 一心想制造新科技做福人群，但搞到害死自己老婆。Peter做蜘蛛俠搞到自己書又讀唔掂，自己深愛嘅女人又要放棄。

講返依加好多人憎ironman插入蜘蛛俠獨立電影，我反而覺得咁做係好事喎Iron man絕對可以做代替Uncle Ben個位去教

又打唔哂，Sorry

主角同harry條線真係好正 睇極都覺sad

唔撚係掛 諗起佢講能力愈大責任愈大之類既野就
希望黎緊tom版唔好有太多iron man戲份 好搶focus

咩唔撚係掛，漫畫個peter除咗Uncle Ben之外，都有以iron man同美隊做model role，好心唔好俾初代電影嘅stereotype洗晒腦啦

同埋我想講埋amazing spiderman 真心覺得唔掂。成套amazing spiderman 比人感覺覺得好刻意唔重複舊版設定，harry直接變第一代綠魔，uncle ben極速被殺。第一集都其實還可以，但第2集真係超級差，根本就係想擴充個世界觀而隔硬加咁多敵人......一開始係個天落去捉犀牛人個個shot影住蜘蛛俠背脊個個cg做得好差好似打機畫面咁。

唔係吹捧舊版，而係舊版第二集真係拍得好好。

本身Spiderman就係多嘢講嘅煩膠，唔係點同死侍互串

而且重點係第一代真係改咗好多嘢

你原意係咪想睇ben叔俾人輪殺

始終spiderman係一個多野講 串柒柒既漫畫英雄 一路打一路講 所以無鐘情過第一代

1 真心經典,仆街而家重拍完又重拍,拍到爛晒,越來越差

1>>>2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>3

但對無睇開美漫,第一次接觸,真係睇蜘蛛俠就係睇初代電影既人(包括我),真係深入民心得好緊要,已經係無可取代

順便提提Stan Lee最鍾意嘅超級英雄電影就係舊版第一集Spiderman

有冇人解釋下toby唔係初代

日本仔都先過佢

廢老唔會上連登

第二集只係睇人打機片
轟呀轟呀，激光招招招地開始，完結

你地成日話舊版第3集跳老舞柒到唔敢睇
但amazing版打籃球果幕一樣好柒

樓豬打漏21世紀啫

你睇咗最新嗰套喇？咪撚戲透啊

Amazing spider man第二套睇到我

完全冇feel，兩個關係太兒嬉
一開始見打波勁就噠著左
第一集尾扮哂痛苦講分手 第二集頭就一齊返
十足十d死mk 扮苦戀咁

望住佢地我剩係覺得mk男女扮哂野 死左唔抵可憐

毒撚蜘蛛俠故事最好，不過唔跟原著
女主角個老豆俾錢拍戲捧自己，不過真係唔多掂

今時今日日我仲未分到復仇者1、2雷神2個堆小兵有咩分別
外星人卒仔、2一開始個d九頭蛇卒、2尾個班機械人、雷神2 d卒仔

好似睇緊同一堆cg咁

ok啦
完全做到咩叫貪慕虛榮

毒撚蜘蛛俠印象一定最深刻

估唔到 Kirsten Dunst已經35歲
三張幾 殘到

爭咩呀!
第一代最好做老公,一定專情於你,成日煮定飯等你
第二代做同事二奶,互相寸下咀玩下
第三代做隔離屋小弟弟,得閒[size=2]床上/size=2]補下習
諗起都扯扯地

人物最立體嘅英雄片
而家全部要少少串又懶型仲要無啦啦放gag位
畢到唔敢睇

4個一齊床上

當平均宇宙版咁

應覺似batman 3步曲